Aller dans le dossier build puis lancer le LifeGame.exe

Go on build directory and execute the LifeGame.exe

P = mettre le jeu en pause/run             turn on pause or run mode

L = retirer le cadrillage                  remove the grid 

